可唔可以唔好乜鳩都話輸，乜鳩都話錯

有咩大家諗點拆